818 有人係fb叫唔好著黑衫唔好帶gear

Cm 度好多人同意 、 睇到堅嬲

金水

係咪天真到咁

各有思想。無gear我都驚佢亂射。 嬲就研究下唔同cases 點處理，分析畀人睇。

Show 唔show岀嚟，同用唔用係一回事
帶係有必要，唔怕一萬，最怕萬一
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

唔 關 勇 唔 勇 武 818 全 部 都 要 帶 裝 自 保 狗 一 定 好 大 機 會 會 清 場

自從黑社會打人斬人後,的確有唔少人驚左著黑衫
佢咁講都係想多D人出黎行街姐
本質上無錯
統一黑衫=30~50萬人
著任意色=有機會100萬

唔帶gear瀨野抵撚你死

我明白好多人想低風險抗爭，但我地唔可以用手足受傷被補風險來搏

有好多人分析左blackbloc 意義 同帶gear係保護自己（用ssp燒衣個晚做例子）

1.但有人話你著黑衫行被人拉唔好問點解

2.唔會著黑衫因爲怕被人打 怕被人拉

3.佢地唔要人衝 所以唔想人衝 唔會著黑衫 etc

各有各做
使乜理其他人做法

818 誓要坐滿港島

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

不戴同不帶2回事

真係轟嘅話佢地下次咪冇野講囉

可以換衫架嘛大佬

兜嘢劈埋嚟仲理你紅黃藍？
但黑色保護到手足/互相保護
不如問吓自己為乜嘢出？
唔好為湊人數

天真過天真嬌

我會帶套衫換
不過都有人唔著黑色,唔通唔比人出黎行咩

佢地咁樣做先叫到最多人 其實有乜好嘈

有乜好嘈
要行動咪換返黑衫
和理非遊行理得你咩色
最緊要人多
人多理得你白衫藍衫一齊行

光復香港，時代革命。五大訴求，缺一不可。Fight for Democracy, Freedom for HK!

走緊係可以帶衫換
但行緊坐緊唔著黑色咁出黎做咩

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

你答我
著黑色既意義係咩

由得警方御用暴徒自己衝
實際上係咪要衝睇情況
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

又話核彈都唔割
而家人地冇dress code 推最多人出黎即屌

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
昨日北富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦

光復連登
5毛出post大量討論
有意義的就無人理，比5毛洗其他板洗到去谷底

你由佢地死啦

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

要自我審查怕著黑衫
叫人唔帶gear 班狗亂射tg係常態 咁樣害人
屌下都唔得

咁616 開始著黑衫意義係咩 不如你答我

有人話：唔帶口罩眼罩易睇鬼

講真 係鬼搞完事走埋都得

黑衫有象徵不恐懼嘅意義 有需要著

扣帽子點都得，唔著衫都會有事

佢地點會死
聽到狗屋有狗都9秒9跑左去啦

帶就帶硬，班狗已經唔批818遊行，無論你前線定和理非，都一定要帶黎旁身。
黑衫哩點，我同意元朗荃灣北角等高危巴打著返鮮色衫，其他區就遊行前換，做完自己嘅事就換返鮮色衫扔左著過嘅衫佢唔好留
無論你係咪前線，返屋企個陣始終安全至上，唔好黑衫單拖比班黑社會斬

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

就係為左互相掩護唔會暴露身份
咁和理非遊行
行緊坐緊你要掩護咩呢？
唔好忘記依加有鬼會帶頭衝擊
然後著黑衫就會第一時間被針對

而家遊行就係抗議黑警濫暴 政府暴政
而黑警黑社會連政府都係針對黑衫
咁你又要去抗議 又自我審查唔著黑衫
因為畏懼被針對被補被打
係唔係自相矛盾？

而且行都係非法集結 都係犯法
不如唔好被針對 唔好去遊行

和理非不會是黑警唔拉唔打既原因

呢度大把人贊成架

818

你都識講係針對黑衫
依加就整場無添加和理非大遊行比佢地回應
唔回應咪名正言順升級全民黑衫去攻
不嬲個cycle都係咁
你似乎當左818唔勇武就無機會

保護自己免受傷害

呢班成日都有人吹D咁既風

同埋，自己都一定會堅持黑色，到時多人著黑色更能向外界表現我們團結一致，堅定一直訴求，無懼白色恐怖，對整個運動都表現出不割蓆既態度

從來都叫人帶衫換
黎到一大班人個陣咪著黑衫, 走個陣咪換番衫
講左咁多次都唔明

818和理非為主
要以人數取勝
當然可以assume班狗照打照殺
所以帶定gear無死
但全黑已經同勇武掛勾
所以我覺得唔著全黑亦得
帶定有必要時換
就係咁

真左膠
又玩行為藝術呀？屌你老母
最撚好你乜都唔著，企喺前面擋子彈

首先，黑衫唔代表勇武，自己都一定會堅持黑色，到時多人著黑色更能表現團結一致，堅定訴求，無懼，仲有818最大重點，不割蓆既態度

Between 無請818要勇武，你可能有誤會，著黑色就代表勇武

當然可以
但唔著黑色我都唔會覺得點
總之出黎行就係自己人

覺得尋日有唔同比較利好嘅消息之後(侵msg，微博)，
無論fd連登定公海都有人帶風向，
就係叫人鬆懈，話有曙光，無啦啦又左膠式投票，
好似想要分清勇武同和理非關係咁，
要記住，勇武同和理非係唇亡齒寒，
黑色好，帶唔帶定gear係個人決定，
風險由自己承擔，但唔應該又投票又呼籲，
鬼捉唔哂，但呢兩日風向都話咩衝就係鬼，
宜家只批集會，不批遊行，維園真係企到咁多人？
到時維園外一樣無不反對通知書，
咁唔通大家散去，希望大家有心理準備事情無咁順利，

緊記：不分化 不割席 不篤灰 不指責
撤惡法 銷控罪 放義士 查警暴 真普選!!!

和你老未非咩
不反對通知書都拎唔到
垃撚圾 學人講和理非

咁係我誤會
但我既concern就係鬼會帶頭衝
破壞818
然後將所有反送中既人打成勇武派專搞破壞
到時就會有好多分爭

一張圖解釋俾你聽點解核爆都唔割

你可以帶gear自保
但黑衫唔黑衫係冇關係 冇野好屌

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

你咁燥做乜？
咁好火唔去屌啲五毛大陸仔？
我唔覺得100%勇武係最好方法
對我而言和理非同勇武各有自己回合先最有效

白痴, 唔戴gear 用生命值硬接?

乜你唔知一直以來左膠禍害大過藍絲？
大陸仔關我撚事咩
建立民主中國交返畀你啲左膠啦

各有自己回合？你有冇腦㗎，定淨係識叫口號
冇勇武保護你班和理非
你有得咁輕鬆徹退？
你唔係以為黑警見你手無寸鐵就唔撚打鑊你班仆街嘛
你而家犯法呀
黑衫而家污染你哋呀？屌你老母

其實有冇可能幾十萬甚至去到一百萬人個個都有gear 而家唔係話唔想帶

一家大細 老弱婦孺 當然留係維園最好

坐爆都坐到30萬人瓜

agger

不反對通知書都拎唔到
垃撚圾 學人講和理非 <-- SLAVE

最起碼都帶個mask 唔洗硬食煙掛

另外 次次活動都有好多人帶物資到場 例如頭盔眼罩等 咁多人話唔要gear 到時如果物資站既人唔帶出黎
有咩事發生受害都係堅持唔要gear個班和理非

對衣服顏色個度冇意見

不過gear我覺得可以照攞
唔係話要主動衝擊
而係要係popo發癲個陣自我保護

唔戴 唔等於 唔帶

我去行街 唔等於去 集會

都係拎最大公約數

個人決定？咪玩啦
你無gear又要人救你
又要大叫散水，直接賣甩前線
影響到手足就唔撚係個人決定啦係咪啊

唔帶 gear 好易中招喎，要知道依家有 gear 都爆眼

係呀 叫人帶定 唔係要上哂裝咁行
而家黑警已瘋狂 見到811咁樣
818都仲咁多人咁淡定

我講得出係絕對支持勇武裝備好自己，
唔洗理和理非講乜野，亦覺得應該要堅持著黑色衫，
邊一part令你覺得我係叫人唔帶gear？
和理非無gear咪自己承擔佢地嘅風險囉，
咁唔係個人決定係咩？佢地要零裝食彈你阻佢？
班左膠同正常和理非有咁醒，
宜家就唔會帶風向話要和平，話要有規範，
要show比人睇乜乜77啦，唔該你睇清楚我打乜

呢次係和理非回合，唔好騎劫

agger
唔帶嘅話，食煙食彈有乜傷亡唔好怨，更加唔好四圍叫幫手累人
今次行都唔比你行，你試下企出少少吖嗱，睇對家開唔開你拖
發癲嘅嘢仲走去用和理非常理諗，真心膠

點講班和理非都唔聽
到時有事各位手足要救人都要小心
而家興放一堆tg跟手速龍係白煙中沖出黎捉人

你係咪未食藥？
著黑衫
帶gear放書包可以騎劫d咩？

帶裝也不能自保，只求自我滿足

識玩就應該能放能收，咪一招用到老
不帶

唔帶gear等於送死

你不帶 黑警放tg清場拉人 我肯定你走唔到

各位手足見到啦 0裝既唔使救

覺得我地帶gear 原來係自我滿足 亦不能自保

睇黎你一次tg 或胡椒水都未食過

唯有祝你好運

所謂gear全部都係防禦用 黑色look係保護大家減小秋後算帳機會 有乜撚理由送頭俾對方

勇武左咁多次，都唔及唱一次美國國歌咁有成效，宜家西方國家直情係表埋態，準備做埋香港的後台。我地唔好衝動就得。

台灣(睇美國頭)話會人道支援，英國話重新考慮bno平權，TRUMP係到左尋日開口講要中共處理左香港的人道問題先，德國都出埋聲(詳情我唔知)

集會己經開明見宗係英美集氣。我會話，班狗今次會投鼠忌器，唔敢亂出手。

同埋，屌班狗射彈未散，推進未後退囉，唔一定要次次勇武，正面衝突。

我有睇清楚你打乜

佢哋零裝食彈，起碼論述上要阻止
唔可能乜都強調係個人決定
因為佢哋確確實實影響到班手足
同埋成場運動

不過你講得啱
可能我太高期望
左膠無咁撚醒
抱著靠自己嘅心態會舒服啲

咁樣OK 我唔反對

但樣著黑衫唔係代表你隱形，最好帶多件另一件更換啦

射tg ，帶豬咀以防吸有害物質都係衝突，帶眼罩係防爆頭，係保護自己呀

得 你唔鐘意帶無問題 自己保護自己 唔好要人救就得

戴同帶既分別

佢地0裝就由佢地啦
唔好要人救就得
上面有cm話我地帶裝唔係自保 係自我感覺良好

會帶多件

黑衫一定要著

你係未食藥定昏迷咗
而家係唔係和理非回合唔係我哋決定
佢突然搞啲小動作再舉旗射嘢，即刻逼你走難就得
更何況818連遊行都俾呢班仆街ban埋

gear要帶

所謂gear其實係防護性既野黎，點解唔帶得以備不時之需

走先換啦

818 Gear帶定未洗戴

其實有啲懷疑呢位仁兄唔識分戴同帶
是但啦
你啱，唔帶由得佢，口罩、生理鹽水統統唔好帶
不過有事唔好嗌、唔好搵 FA

你岩，帶足GEAR係背嚢，但係冇需載住佢

無遊行咪集會。

我會咁樣出去818

1 唔著gear 上身唔代表我唔帶
2 口罩黑衫照戴照著

818 見

雖然都係手足，但和理非被捉打甩都仲易，
某部分和理非仲好理想主義，
只要我乖乖地呢，就會表現好好，會好多人睇到，
痴撚線，班狗會唔會同你講人道？？
但勇武真係生命作賭注，full gear易被屈，
捉到點扮無辜都唔得，所以一定要保護好自己！

唇亡齒寒吖！！和理非同勇武相輔相成吖！！！

利申，好撚想勇武，但身體唔許可只能做廢柴和理非嘅人，亦試過無辜比狗捉入狗屋，但無記者在場

今次真係要人數

勇武需要民意授權

出面仲有個post講緊三千幾正評要規範d乜乜77，
你就知道左膠和理非真係覺得唱2句今天我就成功，
勇武的確唔係做乜都啱，但有左膠大愛撚係事實，
唔係想割蓆，但真心覺得頂唔順，
你睇下呢個post咩著其他色衫，唔同色譜嘅人出黎行，
你就應該知…………佢地真係痴線架！

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

呢篇文害撚死人

最緊要出嚟 著咩色其次

之前沙田咪有條友著粉紅色比人認到
你著其他色既意義係乜？

我驚害死自己人多啲

因為和理非就算俾人出催淚彈都唔會勇武反抗
反而會散，特別係帶一家大細行果d
咁係撒撒底底的和理非集會

如果仲係要上gear反抗，佢地只係覺得同武勇無分別
同時你帶定=話佢地知唔好帶咁多老細婦孺出來行

佢地心態係咁，講完。

咁你著彩色班鬼唔識著彩色衝架？
佢地分到自己人唔拉咪得囉

到時有幾個彩色人互片 你幫邊個？

光復連登
5毛出post大量討論

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

但依家警察擺明會射⋯⋯
明知果日實多人 仲只批集會
佢個場點夠坐⋯⋯一陣坐出馬路又話非法佔據
到時大家又嬲嬲 然後又比人射

劇本已經寫好
財爺出來派糖
警察用DJ聲
勇武又再一次想重演和你飛變停你飛

818上街人數直減
口口聲聲講200萬人支持最後變幾萬人上街
政府見少左人支持 繼續推一邊派糖一邊暴力鎮壓
最後大家收皮

帶

和理非最緊要多人
理佢做乜

727個個夠話和理非主場
行去買完老婆餅入黑前就各自散水
個日就連好多記者都無任何裝
結果係點唔洗講啦下話

做咩又無喇喇為帶唔帶gear嘈
明明之前和理非遊行集會
大家都識自己帶
和理非散左去邊就各下自理
點解之前大家都識心照
但突然又被帶風向互屌

其實有時唔明武勇心態，成日屌鳩人地大台
又話無大台可以代表你

然後將自己變成大台 所有活動都要出現
口講各有各做 但盡量騎劫各理非棋號集會
講難聽d 你唔認同和理非集會味唔好出現

過往咁多集會無強調要和理非 一齊行各有各做
今次強調各理非目的係俾外人 政府見到
就算發生咁多事 都仲有咁多人出來支持同重申5大訴求
共識左和理非集會，如果有鬼搞事 會俾人圍
但勇武依幾日仲要鳩衝出來
咁果日手足停唔停人砌路博 停路停人衝好

如果今次都要被騎劫，無大台行動正式宣布失敗
今次打正棋號和理非遊行同唱聖詩集會本質上無分別
如果後日你迫走和理非 下次又騎劫聖詩集會
你只會迫走一個又一個同路人

勇唔勇武唔係示威者話事，
係差佬同政府話事，宜家佢出反對通知書，
淨係比集會，唔通維園逼得d人入去？
咁維園外嘅人點算？
727都話行完走，結果係差佬做野先，
唔好講咩騎唔騎劫，人一多，差佬就癲，
銀髮同守護孩子都無事係因為人唔夠多，
唔係勇武無出現，
兄弟爬山，唔係勇武想搞事唔該你搞清楚

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

香港人就818見

一陣勇武一陣和理非
依家 連著咩衫 都嘈

總之 818不見不散！

保護裝備都唔帶係咪想死，不如為咗以示清白之身，唔著衫出街啦 on9

去符號化呢啲喺機場就得
因為班狗分唔到邊啲先係示威者

但係818維園你去得就係示威架啦，去咩符號化啫

其實成日講勇武

我覺得真正勇武係立法會個位小妹妹
保護同路人 唔想手足流血， 送頭送命。

所有企出黎香港人就勇武

食彈 出
有黑社會 都出
有卧底 照出

唔好再分化！

818只做好一件事， 就係維園見！

和理非唔一定要著黑衫 推

818 只做好一件事

維園見！

著咩衫 有咩咁梗要
仲要嘈

816要做的事 係㩒錢
818 維園見！

一定黑。
無大台。

今時今日仲未知 當個個都着 咁黑衫就唔再係記認

其實帶衫去換咪得 做乜

至少都戴個面罩眼罩啦
和理非都要保護自己嘅

我出街反工除左頭盔之外 咩都帶啦
宜家周街放彈 一陣癲撚到 係人群中心放彈 個個冇gear 死得啦

唔想衝咪唔帶gear
#不分化

係咪叫人唔好戴住炸

文字藝術

唔好唔記得呢個香港好多嫌麻煩/懶/唔想用腦既人

出左反對通知事淨係比維園集會
唔帶就笨柒

爬還爬，你唔好搞人座山
你圍狗署 封隧道果陣有無人阻你？

退一步講，就算果日真係出彈
和你非係味食唔起？
回到69 612 味一樣
唔好將自己想像得太偉大 太重要
講到尾人地叫你尊重集會主題

遊行唔帶GEAR有咩出奇??
我次次遊行都唔會帶任可野
一陣有內鬼有著GEAR, 玩煽動做其他野
點知佢邊位
就算比人近影, 人地遠影你地都捉唔到啦,
淨係捉近影無意思, 所以要冷靜, 訓練高EQ
理解下咩事先.
而且有黑社會, 南亞出黎斬人, 有GEAR定無GEAR都無咩分別
差佬保護唔到就係差佬無能, 點解要做埋差佬戈份

其實都係人數問題啫
與其驚d人見到黑衫就走
不如你主動同d驚既朋友講話自己會著黑衫保護佢地
等佢地放心d走出黎
依家呢個時勢
佢要唔出既大家都知咩料啦

至於鬼既問題係冇得解決架啦
點都入你數
你唔係以為避可以解決到問題呀
記住對方既招數自己都可以用

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

久唔久就有撚屌動搖人唔好著黑衫

DLLM...
叫你唔好衝果陣又屌咩兄弟爬山...
人地呼籲下唔帶GEAR又屌9人..
你有冇諗過咩係兄弟爬山咖-,-
和理非想要一次真遊行姐...
就算到最後冇GEAR食蛋啊,我地都硬食咖啦.
依家係叫你班勇武唔好阻住我地和理非爬山啊屌你!!

唔著gear 但係一定要戴！

好鬼
到陣時人地就可以真係話你顏色革命
啲大6人見到五顏六色就實話 仲唔係？？

黑杉必須！gear 可以唔洗帶住行！但再袋定！d狗亂射咁點